屌，第二日開始住村屋好撚唔慣

D狗吠聲嘈撚到仆街 屌

養唔養埋me

大咁多

耳塞

渣

咁唔順超出去殺撚咗隻狗佢啦